Ps4預付卡一問

買左500蚊卡

如果想續會籍

係咪要入左500蚊先 再係入面買會籍

利申：買錯左500蚊卡 本身諗住買12個月

入左再買

入 買
之後餘額會係你下次買game自動扣
會藉等綁game抵d

Thx巴打